grant loan重未有。。。

7月面見完
8月補資料
到而家都未有結果通知書正唔正常
打去次次都長響

正常
我年年都十月先入表，佢地個deadline係4月財政年度結算前批到就ok
急唔嚟

grant loan 未有結果可以唔交學費，怕乜？

學資處聽電話個個每日返工係咪負責cut線